有幾多人因為呢轉升災發左達

執左70幾萬，利申：5萬本

ching教路

嘩

升災都冇賺到都唔知升乜on99

有

幫全家執左三層樓

最重點係我乜都唔識 跟連登仔買

又一隻死假膠, blocked

你睇下佢出過咩 post 先

柒頭

幾多本?

比好友夾到發左顛就有

唔信囉

我3萬本執左3億幾

On9，5萬上70萬都唔信？由227call上黎

垃圾
我1萬本賺左500萬啦

post番d交易記錄出來咪得囉

巴打之前屌鳩老豆老母唔肯投資
點說服佢地

我30萬本輸到得返幾億
因為打左飛機

連登吹水大會開始

清倉了 本身股災輸三十幾萬 終於...而嫁倒賺番廿幾萬
休息一排再 建倉

本身留左d1股 紀念下 都清埋

同佢講 開離岸戶口
之後射晒去firstrade

Firstrade擺三層樓既資產會唔會唔穩陣

屌 全世界咁多users

為左你個三層樓搞鳩你咩

Ps 個人意見僅供參考

教路喇

5月中開始買，5萬本，而家15萬
新手，有上網睇少少片就直接開波

倒輸